# Домашнее задание
#### Курс "Алгоритмы и структуры данных" на https://geekbrains.ru/

##### Задание 2
Реализовать функцию возведения числа a в степень b:
* a. без рекурсии;
* b. рекурсивно;
* c. *рекурсивно, используя свойство чётности степени.

##### Задание 3
Исполнитель Калькулятор преобразует целое число, записанное на экране. У исполнителя две команды, каждой команде
присвоен номер:

1. Прибавь 1
2. Умножь на 2

Первая команда увеличивает число на экране на 1, вторая увеличивает это число в 2 раза. Сколько существует программ,
которые число 3 преобразуют в число 20?

а) с использованием массива;<br>
b) с использованием рекурсии.